夏薩特：就算與曼城踢3小時 我都無法碰到球

在0-1輸給曼城之後，車路士球星夏薩特在接受《衛報》採訪時顯得十分沮喪，他表示自己在比賽中感覺就像從沒有碰到過球一樣。

「即使這場比賽要踢3個小時，我感覺自己也碰不到一次球。車路士的表現雖然在比賽的最後10至15分鐘有所提升，但是依舊沒什麼用處。在對球的處理上，我認為車路士更加優秀，然而如果你整場比賽只拿到過3次球的話，想要踢出上佳表現就是很難的事情。」夏薩特對記者說道。

「我們需要在整場比賽中拿到更多的球權，然後利用起每一次不可多得的機會才行，這場比賽我們做出了太多錯誤的選擇。」

「奧達文迪和拿樸迪的身體素質非常優秀，想要和他們爭奪高空球實在是太難了，我已經在盡力跳起來去搶球，然而實在是很無奈。如果莫拉達或者基奧特能夠早一些上場的話，也許採用長傳球的戰術會讓比賽變得容易一些，我盡力了。」

「干地把我安排在了最前面，我真的盡力了，但是我認為這場比賽藍軍的表現實在很糟糕。之前對陣巴塞的時候，我們都獲得了一些入球機會，然而今天可以說是一次都沒有。當你拿球之後，身邊立馬就會有3、4名曼城球員上來圍搶，我們的短傳失誤特很多，希望下場比賽我們能有所改善。」

下季去巴塞屠殺曼城吧

睇埋歐聯先啦清

世三

世界倒數第三

William好似全場傳左8次波only

最有機會果球係中間等moses傳中，點知佢9射左

唔駛佢黎都照屠殺啦

同C朗同隊你就知咩叫真正碰不到球

其實你有冇睇佢踢？

尼日利亞出品係咁上下

其實你有冇?

費明奴都係咁樣被推上最前啦

扮咩
直程跳都無跳當盡力

c朗個d等喂

點會踫唔到

搵世三打箭頭位/偽9號真係好ON9

想趕走干地

沒左kante 成班就唔識踢波

係干地玩鳩佢喎 矮仔打正前做支點

mark死晒喎
射得衰就真

啲波餵晒落佢度你咪掂唔到囉

ching sick ball

矮仔打前唔係問題 問題係踢高波